香港自治法好似冇晒影

自己香港都係自己救啦

阿sir咁早

一早死亡

樓主係咪心急想支爆

大豆侵諗緊簽唔簽，唔簽就到期自動生效